以後見到阻膠

4/11(Mon): 1930HKDI赤腳行
5/11(Tue): 1800全民V煞日
6/11(Wed): 1600葵涌聲援義士
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行
8/11(Fri): 0700 MK和你返，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表